<resources>
    <string name="AppName">Vektorrechner</string>
    <string name="banner_ad_unit_id">ca-app-pub-7928726493812110/9219867188</string>
    <string name="test_banner">ca-app-pub-3940256099942544/6300978111</string>
    <string name="answer_window_faq">Geben Sie einen Ausdruck ein.</string>
    <string name="answer_window_faq_memory">Der Speicher ist leer.</string>
    <string name="answer_window_error">Parameter sind nicht gültig!</string>
    <string name="history_title">GESCHICHTE</string>
    <string name="history_answer">answer</string>
    <string name="history_input">input</string>
    <string name="history_date">date</string>
    <string name="idString">idString</string>
    <string name="idInteger">idInteger</string>
    <string name="clear_historyTitle">Alles löschen.</string>

    <string name="msg1">Addition / Subtraktion.</string>
    <string name="msg2">Zersetzung eines Vektors.</string>
    <string name="msg3">Skalare Multiplikation.</string>
    <string name="msg4">Vektor-Multiplikation.</string>
    <string name="msg5">Gemischte Multiplikation.</string>
    <string name="msg6">Multiplikation / Division durch Skalar.</string>
    <string name="msg7">Abstand zwischen Vektoren.</string>
    <string name="msg8">Der Winkel zwischen dem Vektor und den Achsen x, y, z.</string>

    <string name="instructionNumbers">Der Haupt-Ziffernblock.</string>
    <string name="instructionsPoint">Trennzeichen für die Eingabe des Bruchteils.</string>
    <string name="instructionCaret">
        Trennzeichen für die Eingabe des Winkels (Phase) des Vektors.\n
        Zum Beispiel: 10.123 ^ 45.123
    </string>
    <string name="instructionPlusMinus">
        Operatoren zur Berechnung der Summe (Differenz) von Vektoren.\n
        Die Eingabe der Anzahl der Vektoren ist unbegrenzt.\n
        Zum Beispiel: 10.123 ^ 10.123 + 10.123 ^ 10.123 = 20.2460 ^ 10.1230
    </string>
    <string name="instructionVectorMultiple">
        Der Operator zum Berechnen der Vektormultiplikation.\n
        In der Operation werden nur 2 Vektoren eingegeben.\n
        Die Antwort ist gleich dem Bereich des Parallelogramms, das auf den eingeführten Vektoren konstruiert wurde.\n
        Zum Beispiel: 10 ^ 10X10 ^ 60 = -76.6044.
    </string>
    <string name="instructionDevOnScalar">
        Der Operator zum Berechnen der Teilung eines Vektors in einen Skalar.\n
        Zum Beispiel: 10 ^ 10/2 = 5 ^ 10.
    </string>
    <string name="instructionScalarMultiple">
        Der Operator für die Berechnung der Skalarmultiplikation von Vektoren.\n
        In der Operation werden nur 2 Vektoren eingegeben.\n
        Zum Beispiel: 10 ^ 10 * 10 ^ 60 = 64.2788.\n
        Es ist möglich, einen Vektor mit einem Skalar zu multiplizieren.\n
        Zum Beispiel: 10 ^ 10 * 10 = 100 ^ 10.
    </string>
    <string name="instruction_decomposition">
        Der Operator der Expansion von Vektoren in 2 nächste Winkel.\n
        c: a: b\n
        c ist der Quellvektor;\n
        a, b - Vektor, dessen Amplitude berechnet wird.\n
        Zum Beispiel: 1000 ^ 45: 85: 10\n
        = 1000 ^ 45: 593,6957 ^ 85,0: 665,437 ^ 10,0.\n
        Ein Fehler bezüglich der Kollinearität von Vektoren,\n
        Wenn der Winkel zwischen den Vektoren a und b 180 Grad beträgt.
    </string>
    <string name="instructionFindDistance">
        Der Operator, der den Abstand zwischen Vektoren berechnet.\n
        In der Operation werden nur 2 Vektoren eingegeben.\n
        Zum Beispiel 10 ^ 10dis30 ^ 50 = 23,2459.
    </string>
    <string name="instructionFindAngle">
        Der Operator der Berechnung des Winkels zwischen dem Vektor und den Achsen der Koordinaten X, Y, Z.\n
        In der Operation wird nur 1 Vektor eingegeben.\n
        Der Vektor wird im Format (x; y; z) eingegeben.\n
        Zum Beispiel, Winkel (10; 34; 78) = \n
        OX (83,3) OY (66,62) OZ (24,44).\n
        Die Antwort ist in Grad.\n
    </string>
    <string name="instructionGraph">
        Öffnet den Zeitplan.\n
        It is intended for visual representation of the performed actions with vectors\n
        Graph der Summe (Differenz), Zerlegung von Vektoren.\n
        Vektoren werden im Maßstab relativ zur Bildschirmgröße des Telefons angezeigt.\n
        In der Nähe jedes Vektors werden Informationen über den Vektor in Form eines Amplitudenwinkels angezeigt.\n
        Die Anzahl der angezeigten Vektoren ist unendlich.
    </string>
    <string name="instruction_scobes">
        Zusätzliche Elemente des Eingabeausdrucks.\n
        Wird in den folgenden Funktionen verwendet:\n
        1. Berechnung des Winkels;\n
        2. Gemischte Multiplikation:\n
        (x; y; z) (x; y; z) (x; y; z);\n
        Beispiel: (10; 23; 78) (32; 87; 90) (54; 98; 12)\n
        = -96648.0.\n
        Das Ergebnis des eingeführten Ausdrucks ist die Determinante der Matrix 3x3:\n
        10 23 78\n
        32 87 90\n
        54 98 12
    </string>
    <string name="instruction_semicolon">
        Zusätzliche Elemente des Eingabeausdrucks.\n
        Wird in den folgenden Funktionen verwendet:\n
        1. Gemischte Multiplikation;\n
        2. Berechnung des Winkels;\n
    </string>
    <string name="instruction_cursor">
        Cursorsteuerung im Expression-Eingabefenster.\n
        Sie können die Position des Cursors auswählen, indem Sie auf die gewünschte Stelle im Ausdruck klicken.\n
        Die Eingabe erfolgt links vom Cursor.
    </string>
    <string name="instruction_clear">
        Komplette Reinigung des Eingabefeldes.
    </string>
    <string name="instruction_del">
        Löschen Sie das Zeichen links vom Cursor.
    </string>
    <string name="instruction_memory_plus">
        Hinzufügen des Berechnungsergebnisses zum Inhalt des Speichers.\n
        Es wird nur in Operationen mit skalaren Daten und Vektoren verwendet.\n
        Zum Beispiel kann in dem Speicher 10 ^ 10 nur ein Vektor zu dem gegebenen Speicherinhalt in der Form eines Amplitudenwinkels hinzugefügt werden.\n
        Zum Beispiel kann im Speicher 10 nur ein Skalar zu diesem Speicherinhalt hinzugefügt werden.
    </string>
    <string name="instruction_memory_minus">
        Subtraktion (Differenz) des Berechnungsergebnisses zum Inhalt des Speichers.\n
        Es wird nur in Operationen mit skalaren Daten und Vektoren verwendet.\n
        Zum Beispiel kann in dem Speicher 10 ^ 10 nur der Vektor in der Form des Amplitudenwinkels von diesem Speicherinhalt subtrahiert werden.\n
        Zum Beispiel kann in dem Speicher 10 nur der Skalar von diesem Speicherinhalt subtrahiert werden.
    </string>
    <string name="instruction_memory_clean">
        Löschen des Inhalts des Speichers
    </string>
    <string name="instruction_memory_read">
        Geben Sie den Inhalt des Speichers im Antwortfenster aus.
    </string>
    <string name="instructionHistory">
        Geschichte der Berechnungen.\n
        Durch Klicken auf das Protokollelement wird der Inhalt in das Eingabe- und Antwortfenster kopiert.\n
        Die zuvor eingegebenen Daten im Eingabe- und Antwortfenster werden gelöscht und durch die Informationen zum Verlaufselement ersetzt.
    </string>
    <string name="msgNextInApp">
        Die Anwendung wird ständig aktualisiert und neue Funktionen hinzugefügt.\n
        Wenn Sie Vorschläge zum Ändern der Anwendung haben oder einen Fehler in der Berechnung finden,
        Bitte melde dich in den Kommentaren auf der Bewerbungsseite.
    </string>
</resources>
